烈火雄心係咪第一季真係最經典？

屌你老母
第二季加個死人橡膠穎
睇完10集
返去第一季好過
屌
3條gay佬兄弟情好睇到

係

套嘢離晒題 救火片都有反派係咩玩法

加死人橡膠穎
套劇100分 都變0分啦下話

屌你老母
2,3 根本為出而出

最有印象都係梁靜比人強姦

咪又係專業包裝愛情片

最深刻係司徒拔自殺個集，好撚經典。
咁多年後影像重歷歷在目

我覺得 1 2 都ok
係3 比較差

群姐條線勁好睇

依家消防一哥係咪反派呀

群姐同Danny Summer

瑤瑤好可愛

第一季原來仲有ICAC呢個組織
依家吸曬冰上電打市民都完全冇人查

全盛時期既鄭子誠究竟可以有幾奸

第二輯鍾意怡姐姐

多謝 但其實係第二季

個死人名

鐘意第二季多d
第一季去到後尾都唔係救火嘅

係 南山三虎.....
佢都唔想自己個名叫stupid
仲要戴綠帽⋯⋯

TVB呢個真係膠劇通病 垃圾三色台真係
屌 你提醒完
....
10幾集打後 全部感情戲
救你老母火

第一季當然經典 3兄弟
第二季其實無乜野
有啲集數悶啲
第三季就正垃圾

群姐呢段劇情經典到
大家真係識貨

群姐嗰段睇到喊

但第二輯最多救火場景